2月考完ccna，依家張cert先到手

上完vue，又要上cisco搞一輪手續，仲要gmail收唔到cisco email，，又要用個tracking system，仲要request佢先有張實體嘢寄嚟。

我記得好耐之前microsoft冇乜嘢要搞，佢先動寄嚟。

張cert自己揾野print出黎算啦
BTW 無諗住考np?

ccnp要上course都要一段唔少嘅時間，遲啲先算

依家考cloud 好似好D？

利申有NA過期冇續

想考OSCP

咁多人想考cert，以為依家冇乜人考添